日本單方面暫停習主席訪華就是歧視，挑起仇恨，分裂國家，犯了國安法

日本單方面暫停習主席訪華就是歧視，挑起仇恨，分裂國家，犯了國安法

日本在搬起石頭砸自己脚！

日本將成為首個因觸犯國安法38條而受制裁o既地方

架仔敢反刁種？

哈哈
若然屬實，成個日本犯法

大陸仲係 日日都有播抗日戰爭劇 咁代表咩

香港警察應當逮捕日本自民黨總裁安倍晉三